［即時突發］有警犬跳海！！！

【警犬失蹤】瑪蓮萊散步跳海領犬Sir嚇到喊
2014-05-20
即時突發
鰂魚涌海澤街近寵物公園，早上近9時，休班領犬警員與駐守衝鋒隊的瑪蓮萊警犬一起散步，警犬疑突然跳落海，並失去影蹤，領犬員一度痛哭激動，大批警員接報到場展開搜索。

資料來源：

毅進仔仆住入黎 對號入座
笑撚死

狗狗寧願跳海都唔想對住班臭黑警

又仆撚住入黎lu

相隔5年，搵返未

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

又撚

比埋條link你搵料
同我搵返隻警犬返黎

狗唔係天生識游水架咩

狗狗是無辜的

5年喇，係咪要比返d交代出黎，屌你老母

樓主瘋狂撚狗

連狗狗都唔想黐埋你班毅進仔到呀

隻狗知道自己要做香港警察 寧願死呀

警犬跳海5周年喇，屌你老母
搵返未
屌你老母

狗仔好撚慘啊

［突發有相］嗰日影到班學生無帶口罩，警署門口圍住隻警犬 狗咁撚

好好笑？出埋膠post阻有用post置頂

義犬

I FEEL SO SAD FOR THE DOG !

膠咩post呀？, 佢地要搵料呀嘛，自己同伴都未搵返呀，屌佢老母，5年喇

還警犬一個公道，點解會突然跳海

屌你老味，好有可疑，5年都無交代
警犬黎架，屌你老母

睇唔明，究竟係邊隻警犬落海

撚到班狗p牌仔blocked樓主

邊個先係領犬員呀屌分唔清

樓主狂出撚狗po

還警犬一個公道都唔得

仆入黎恥笑

：恥與為伍

我無嘢講
唔會開鎖
要搵律師
投訴硬你

Push

請交代警犬情況

留意到撚狗POST永遠有幾個負皮

3隻毅進仔入黎負皮，唔交代事相，可恥

屌 Onlun9

2014

係，2019年依家都無講公開交代

納稅人嘅錢黎架

負皮數量=毅然仔mon post數量

仆住入黎

狗狗以死明志，寧願跳海都唔想同佢地同流合污。

撚狗咁撚

點用到你d stickers

仲有單，狗咬狗骨無陰公

警犬襲警！打鼓嶺德國牧羊犬咬傷警員

車。。。。。

我無野講

還警犬一個真相

恥笑毅進閪

唉，另一隻警犬跳海好過狗狗跳海

即係點 有讀毅果隻警犬定靠個鼻索果隻黑犬跌左落海?

😅😅

究竟係抱住警犬果隻警犬跌落海定係俾隻警犬抱住果隻警犬跌落海？

痴撚線 樓主咁撚勇武瘋狂開撚狗post

樓主撚狗撚到仆街

但係我好鍾意

我諗住入黎慶祝點知係無辜嘅狗狗

成個警隊最值得尊重係呢啲真警犬狗狗

我係一個良好市民，愛護警犬
唔明點解相隔5年都唔還警犬真相

九龍站圓方大商戶內部會議透露
聽日警力不足
小心一地兩檢借兵

5年都無真相

笑死

屌你老母見到個標題第一時間真係諗起警察

大家唔好笑
我係真心既

死黑警屌你老母狗狗是無辜的

點解死既,唔係果隻

笑左

揾返未

無咁諗過
只想還警犬一個真相

推到搵返為止

隻狗話:我日日同你出街比人X ，你試下日日比人X

撚多幾隻入黎
我冇野講

14隻毅進仔都唔還警犬一個交代可恥

14隻汪汪默默留下左負評

恥與為伍

嘩屌 撚得好靚 好波

朕冊封你為撚狗專員

警犬負皮

仲諗住入嚟睇小鳳姐

連登有成１５個警察上
呀ＳＩＲ 咁得閒既?

真 警犬情願跳海都唔助紂為虐

自己都管唔掂自己

樓主究竟撚咗幾多狗

又撚狗

笑死，標題合符內容，衝左入黎唔緊要但唔好on99俾負評，等我地知道原來真係有on9對號入座先得架靜悄悄地來靜悄悄地走咪算

仲諗住請小鳳姐出黎

呢個ＰＯＳＴ 笑到我ＧＡＰ ＧＡＰ聲

我都比樓豬呃左

18隻毅進仔都還警犬一個交代

屌你我一心想睇警犬跳海㗎
圖文match

可恥快還警犬一個交代

陰公

個狗狗好乖

警犬都唔想跟你地一齊

撚狗專家

我真係開心咗一下

連隻狗都睇唔起你地班黑警而自尋短見

連隻狗都頂唔順佢哋
唔好再話班黑警係警犬 侮辱左啲狗仔

對唔住
笑左..

巴打我留意咗你好耐

不安

push

屌你真係以為班狗行B行八個種咩

oh no～

連狗都恥與為伍

做乜剩係影個領狗員
咁樣點搵

屌

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

痴線 隻狗狗好慘
post出黎做乜撚

推

快call漁農署！！

比衲dee執左上黎煮狗肉煲

游左去美國啦

好失望囉

有靈性

你班仆街唔好侮辱犬隻得唔得
黑警係病毒 係香港既癌細胞

唔係架